---
layout: post
title: "Bueno_Es_Alabar_a_Jehova"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---
BUENO ES ALABARTE JEHOVÁ
// Bueno es alabarte Jehová y
cantar salmos a tu nombre//

// Anunciar por la mañana tu
misericordia y tu fidelidad de
noche//

// Quién es el que sana,
Cristo es el que sana
Quién es el que salva,
Cristo es el que salva//
//Lo que en el cielo se oye
Es lo que en la tierra se canta//
// Vamos a alabar al Señor
Con pandero y danza //



Letra: http://www.scribd.com/doc/7357957/Bueno-Es-Alabarte-JehovA-y-Cantar
